明教全盛期 係張無忌執正果陣 定係陽頂天做大佬果陣？？？？

陽頂天果陣有晒
四大法王 而且未四分五裂
人才濟濟
張無忌果陣 就無左兩個天王
不過佢勁過陽頂天一個級別
但D人開始老老地

陽頂天明教都未嬴到全武林
張無忌一個就一個打爆全部 ,
d 法王護法負責奶下鞋底

咁計聲望
張無忌時期直頭隱約變成江湖領袖
係屈機D 既

東方不敗

張無忌比趙敏同周芷若2隻小妖精纏住邊有可能做到教主

一早轉比楊逍就攬女和牛啦